是日下午茶

香蕉紅莓蛋白粉燕麥豆漿

正啊 我都會自己整

好似幾好飲

又健康又飽肚又好飲